最近開始黎左個室友

有flatmate既你地洗衣粉廁紙等等會叫佢夾一份定點？

依家個flatmate成日用鳩我d野

唔夾就過主啦 屌你老母又冇比錢

好難開口

我啲flatmate 成撚日不問自取
可以放係房嘅野我都會自己keep 唔會放係open area

我收埋左廳盒洗衣粉

佢同我講喂...冇曬洗衣粉啦咩？

似係想我去買

順勢同佢講 係啊無曬啦 你出去買埋啊咪搞掂

一入住就傾好曬架啦

我淨係話下係咩就打發左佢

本身冇講 跟住佢借d而乜鳩都用我既

冇洗潔精就唔洗碗

小事啫 我啲flatmate 好污糟
仲要有個係香港人

有時好似講左好小器咁

老實同佢講囉 大家一齊有份用 唔可以我次次一個人買晒喎 有咩小器姐 好正常姐 你唔講清楚 食撚住你架啦 因為見你都唔出聲反抗麻 盡情屌柒佢喇